有咩生活上嘅小事會辣著你

平時幫人買嘢從不托手踭

結果叫人幫手買嘢就唔理我
個下真心嬲（5秒）

放心，我絕對唔係針對你

食嘢習習聲

嗌我個名

公眾地方剪指甲

遲到

1.前面條撚樣行行下企咗係度

2.有人問我嘢 諗緊點答果陣係度吓？chur鳩我

有條友講講下嘢答我膊頭
俾我一巴打到佢面都腫晒

繁忙時段7-11,前面有人交任何水電話水電乜費物費

搭巴士果陣
啲人大大聲播片又唔帶耳機/
或者 大大聲傾計 好討厭

呢個應該人人都憎

同另一半講野
淨係識答點解同下
想一巴煎落佢到

㩒atm前面條廢老or阿叉㩒錢㩒勁耐
隔離條隊都過咗2,3個人

對佢好朋友咁
有事搵佢，唔會幫你
但係自己依然聽佢講好多野

利申唔關錢銀事

三個八婆平排霸住條路行

飲湯雪雪聲

女人用ATM

仲要搭長途車傾足成程
真係好撚炆

最撚憎人霸住成條街
後面D人唔撚洗行咩屌你老母

同樣 仲有掛住玩電話唔睇路行 仲有火車頭

是 做啲咩閪野都係繼續理佢

利伸：毛所謂

搭扶手電梯唔企右邊
有d企左右邊又成個袋突晒出去左邊
阻鳩住晒人行

唔撚識擔遮
奉旨要人打側個膊頭讓佢

勁憎

行路玩手機 仲要行得勁撚慢阻撚住哂個d

遲到

拎住個袋死嘟爛嘟阻鳩住人上車 仲要死磨爛磨唔肯攞張八達通出黎個d閪女人

同埋明知餐廳出面勁多人排隊 食完野仲要賴死係餐廳唔走個d